{
    "status": 0,
    "message": "",
    "datas": [
        {
            "Oid": 8755301,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHEAU",
            "prTexte": "Eau",
            "Description": "Facture d\u2019eau \u00e0 votre charge",
            "Groupe": "Abonnements",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68077,
                "Mnem": "606110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": true
        },
        {
            "Oid": 559701,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHENERG",
            "prTexte": "Energie",
            "Description": "Facture d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 votre charge",
            "Groupe": "Abonnements",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68075,
                "Mnem": "606100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": true
        },
        {
            "Oid": 1718957,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHINT",
            "prTexte": "Internet",
            "Description": "Disponible pour les locataires et \u00e0 votre charge (box internet, abonnement chaines t\u00e9l\u00e9vision)",
            "Groupe": "Abonnements",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68145,
                "Mnem": "626210",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": true
        },
        {
            "Oid": 559713,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHTEL",
            "prTexte": "T\u00e9l\u00e9phone",
            "Description": "Disponible pour les locataires et \u00e0 votre charge (t\u00e9l\u00e9phone fixe)",
            "Groupe": "Abonnements",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68145,
                "Mnem": "626210",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": true
        },
        {
            "Oid": 43603958,
            "Masked": true,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Charges courantes",
            "Description": "",
            "Groupe": "Charges de copropri\u00e9t\u00e9",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 559807,
                "Mnem": "614100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": true,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Appel de fonds",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": -82482,
            "prTexte": "Appel de fonds",
            "Groupe": "Charges de copropri\u00e9t\u00e9",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": true,
            "CommentRequired": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "DuplicateMonth": false,
            "LinkedArticles": [
                43603958,
                43603968,
                43603960,
                43603959,
                43603935
            ]
        },
        {
            "Oid": 559702,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHCOPRO",
            "prTexte": "Charges de copropri\u00e9t\u00e9",
            "Description": "Charges courantes et appels de charges travaux, \u00e0 lister par appel de charges",
            "Groupe": "Charges de copropri\u00e9t\u00e9",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 559807,
                "Mnem": "614100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603968,
            "Masked": true,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Fond de pr\u00e9voyance",
            "Description": "",
            "Groupe": "Charges de copropri\u00e9t\u00e9",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 559807,
                "Mnem": "614100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Appel de fonds",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603960,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHCCR",
            "prTexte": "Fond de roulement",
            "Description": "",
            "Groupe": "Charges de copropri\u00e9t\u00e9",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 559807,
                "Mnem": "614100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Appel de fonds",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603959,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHCCALUR",
            "prTexte": "Fond Travaux ALUR",
            "Description": "",
            "Groupe": "Charges de copropri\u00e9t\u00e9",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 559807,
                "Mnem": "614100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Appel de fonds",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603935,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHCCTRAVAUX",
            "prTexte": "Travaux de copropri\u00e9t\u00e9",
            "Description": "",
            "Groupe": "Charges de copropri\u00e9t\u00e9",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 559807,
                "Mnem": "614100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "Les d\u00e9penses de travaux qui <strong>ne constituent pas<\/strong> des d\u00e9penses d\u2019entretien (souvent sup\u00e9rieures \u00e0 600\u20ac TTC) DOIVENT \u00eatre <strong>amorties<\/strong>. Elles visent \u00e0 PROLONGER la dur\u00e9e d\u2019utilisation du  logement ou \u00e0 en AUGMENTER la valeur.<br>Les d\u00e9penses de travaux de m\u00eame nature PEUVENT \u00eatre regroup\u00e9es dans une m\u00eame immobilisation. Cr\u00e9ez une nouvelle immobilisation si aucune d\u00e9pense de m\u00eame nature n\u2019a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e.",
            "GroupeSaisie": "Appel de fonds",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 1181595,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHASEMP",
            "prTexte": "Assurance emprunteur",
            "Description": "A indiquer en cas de d\u00e9l\u00e9gation d\u2019assurance (assurance non souscrite avec la m\u00eame banque que l\u2019emprunt)",
            "Groupe": "Assurances",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68113,
                "Mnem": "616110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 6837312,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHASSPNO",
            "prTexte": "Assurance Habitation 'Propri\u00e9taire Non Occupant'",
            "Description": "",
            "Groupe": "Assurances",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68113,
                "Mnem": "616110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559712,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHASSUR",
            "prTexte": "Autres assurances",
            "Description": "Assurance compl\u00e9mentaire (meubles, loyer impay\u00e9, protection juridique etc.)",
            "Groupe": "Assurances",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68113,
                "Mnem": "616110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 150,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8244764,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHAE",
            "prTexte": "Autres Equipements ",
            "Description": "Achat de mat\u00e9riel hors \u00e9lectrom\u00e9nager et mobilier. (le fournisseur doit \u00eatre renseign\u00e9 dans le champ commentaire)\r\nExemples\u00a0: po\u00eale \u00e0 granul\u00e9s, fournitures pour location saisonni\u00e8re type caf\u00e9, articles de m\u00e9nage, etc",
            "Groupe": "Equipements et entretien",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68083,
                "Mnem": "606320",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 150,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 268,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "Les d\u00e9penses d\u2019\u00e9quipements <strong>doivent \u00eatre amorties<\/strong>, si le montant est <strong>sup\u00e9rieur \u00e0 600\u20ac TTC<\/strong>.<br\/>Pour amortir cette d\u00e9pense, vous pouvez l'associer \u00e0 une immobilisation existante de m\u00eame nature ou cr\u00e9er une nouvelle immobilisation.",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8244760,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHCUISINE",
            "prTexte": "Cuisine \u00e9quip\u00e9e",
            "Description": "Entretien ou renouvellement d\u2019un \u00e9quipement de la cuisine",
            "Groupe": "Equipements et entretien",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68083,
                "Mnem": "606320",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": true,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 8,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "Les d\u00e9penses li\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9quipement de la cuisine <strong>doivent \u00eatre amorties<\/strong>, si le montant est <strong>sup\u00e9rieur \u00e0 600\u20ac TTC<\/strong> ou s\u2019il s\u2019agit du <strong>1er \u00e9quipement du logement quelqu\u2019en soit la valeur<\/strong>.<br\/>Pour amortir cette d\u00e9pense, vous pouvez l'associer \u00e0 une immobilisation existante de m\u00eame nature ou cr\u00e9er une nouvelle immobilisation.",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8244754,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHEM",
            "prTexte": "Electrom\u00e9nager",
            "Description": "Entretien ou renouvellement d\u2019un \u00e9quipement autre que de la cuisine",
            "Groupe": "Equipements et entretien",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68083,
                "Mnem": "606320",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 150,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 2,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "Les d\u00e9penses d\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager <strong>doivent \u00eatre amorties<\/strong>, si le montant est <strong>sup\u00e9rieur \u00e0 600\u20ac TTC<\/strong> ou s\u2019il s\u2019agit du <strong>1er \u00e9quipement du logement quelqu\u2019en soit la valeur<\/strong>.<br\/>Pour amortir cette d\u00e9pense, vous pouvez l'associer \u00e0 une immobilisation existante de m\u00eame nature ou cr\u00e9er une nouvelle immobilisation.",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559707,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHENTRET",
            "prTexte": "Entretien et r\u00e9parations",
            "Description": "D\u00e9penses d'entretien (peinture, etc.), ou r\u00e9paration. Les d\u00e9penses li\u00e9es \u00e0 des travaux importants d'am\u00e9lioration du logement sont \u00e0 indiquer dans \u00abTravaux\u00bb.",
            "Groupe": "Equipements et entretien",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68107,
                "Mnem": "615200",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 150,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 49250286,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOMOI",
            "prTexte": "Inventaire mobilier",
            "Description": "Ensemble de mobilier \"d'occasion\" apport\u00e9 depuis le patrimoine priv\u00e9 au moment de la mise en location. Saisir les \u00e9lements ayant une valeur unitaire cons\u00e9quente de mani\u00e8re ind\u00e9pendante en utilisant l'article adapt\u00e9.",
            "Groupe": "Equipements et entretien",
            "Famille": {
                "Oid": 559697,
                "Mnem": "JD2M_IMMO",
                "Code": 2
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67705,
                "Mnem": "218400",
                "Case": "476\/566\/Autres immobilisations corporelles"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 1,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 3,
            "DureeMaxi": 10,
            "DureeDefaut": 5,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8244748,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHMOB",
            "prTexte": "Mobilier",
            "Description": "Entretien ou renouvellement du mobilier",
            "Groupe": "Equipements et entretien",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68083,
                "Mnem": "606320",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": true,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 1,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "Les d\u00e9penses de mobilier <strong>doivent \u00eatre amorties<\/strong>, si le montant est <strong>sup\u00e9rieur \u00e0 600\u20ac TTC<\/strong> ou s\u2019il s\u2019agit du <strong>1er \u00e9quipement du logement quelqu\u2019en soit la valeur<\/strong>.<br\/>Pour amortir cette d\u00e9pense, vous pouvez l'associer \u00e0 une immobilisation existante de m\u00eame nature ou cr\u00e9er une nouvelle immobilisation.",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 49250289,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOMOA",
            "prTexte": "Mobilier achet\u00e9 avec l'appartement",
            "Description": "Mobilier pr\u00e9sent sur l'acte de vente. Saisir ligne \u00e0 ligne ce qui est indiqu\u00e9 sur l'acte de vente.",
            "Groupe": "Equipements et entretien",
            "Famille": {
                "Oid": 559697,
                "Mnem": "JD2M_IMMO",
                "Code": 2
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67705,
                "Mnem": "218400",
                "Case": "476\/566\/Autres immobilisations corporelles"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 1,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 3,
            "DureeMaxi": 10,
            "DureeDefaut": 5,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 138000982,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHTERRAIN",
            "prTexte": "Terrain",
            "Description": "",
            "Groupe": "Equipements et entretien",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": null,
                "Mnem": null,
                "Case": null
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 65536,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": true,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8244744,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHEETRAVAUX",
            "prTexte": "Travaux",
            "Description": "",
            "Groupe": "Equipements et entretien",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68107,
                "Mnem": "615200",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": true,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "Les d\u00e9penses de travaux qui <strong>ne constituent pas<\/strong> des d\u00e9penses  d\u2019entretien (souvent sup\u00e9rieures \u00e0 600\u20ac TTC) DOIVENT \u00eatre <strong>amorties<\/strong>. Elles visent \u00e0 PROLONGER la dur\u00e9e d\u2019utilisation du  logement ou \u00e0 en AUGMENTER la valeur.<br>Les d\u00e9penses de travaux de m\u00eame nature PEUVENT \u00eatre regroup\u00e9es dans une m\u00eame immobilisation. Cr\u00e9ez une nouvelle immobilisation si aucune d\u00e9pense de m\u00eame nature n\u2019a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e.",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 1203054,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHCOMPTACGA",
            "prTexte": "Adh\u00e9sion \u00e0 un OGA",
            "Description": "Montant de l\u2019adh\u00e9sion au Centre de Gestion Agr\u00e9\u00e9 pour l\u2019ann\u00e9e fiscale concern\u00e9e. Jed\u00e9claremonmeubl\u00e9 n\u2019est pas un CGA",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68153,
                "Mnem": "628100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": true,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33493824,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Amendes de circulation",
            "Description": "Charges exceptionnelles non d\u00e9ductibles",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68371,
                "Mnem": "671210",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559704,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHAUTRE",
            "prTexte": "Autres charges",
            "Description": "Le fournisseur doit \u00eatre renseign\u00e9 dans le champ commentaire",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 559812,
                "Mnem": "628800",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 150,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559703,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHHONO",
            "prTexte": "Autres honoraires",
            "Description": "Honoraires d\u2019architecte, d\u00e9corateur d\u2019int\u00e9rieur, huissier, etc",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68123,
                "Mnem": "622600",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 150,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "Si les honoraires visent \u00e0 PROLONGER la dur\u00e9e d\u2019utilisation du  logement ou \u00e0 en AUGMENTER la valeur, alors ils doivent \u00eatre immobilis\u00e9s.<br>Les d\u00e9penses d\u2019honoraires de m\u00eame nature PEUVENT \u00eatre regroup\u00e9es dans une m\u00eame immobilisation. Cr\u00e9ez une nouvelle immobilisation si aucune d\u00e9pense de m\u00eame nature n\u2019a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e.",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 38939492,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHDG",
            "prTexte": "D\u00e9p\u00f4t de garantie rendu au locataire",
            "Description": "Remboursement du d\u00e9p\u00f4t de garantie. Il faut toujours saisir ici le montant total du d\u00e9p\u00f4t de garantie. Si une retenue a \u00e9t\u00e9 op\u00e9r\u00e9e pour couvrir des d\u00e9gats ou autre, il faut enregister la recette correspondante.",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 560182,
                "Mnem": "108000",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 48515571,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHDOCU",
            "prTexte": "Documentation",
            "Description": "",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68115,
                "Mnem": "618100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559706,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHCOMPTA",
            "prTexte": "Frais de comptabilit\u00e9 (facture JD2M, ELM,...)",
            "Description": "Nos frais de comptabilit\u00e9 sont bien d\u00e9ductibles. \nSi vous avez pay\u00e9 en N+1 pour le bilan N, vous pouvez passer nos frais au 31\/12 de l'ann\u00e9e N.\r",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 1483387,
                "Mnem": "622610",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 48496854,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHDIAG",
            "prTexte": "Frais de diagnostics",
            "Description": "",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68099,
                "Mnem": "611410",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 29667930,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Frais de tenue de compte",
            "Description": "",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68147,
                "Mnem": "627810",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": true
        },
        {
            "Oid": 46774905,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHPOSTE",
            "prTexte": "Frais postaux",
            "Description": "",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68143,
                "Mnem": "626100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603674,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHAGLOC",
            "prTexte": "Honoraires agence (mise en relation et gestion) \/ Conciergerie",
            "Description": "",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68123,
                "Mnem": "622600",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": true
        },
        {
            "Oid": 8755310,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHPUB",
            "prTexte": "Publicit\u00e9",
            "Description": "Site payant pour d\u00e9poser des annonces de location",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68127,
                "Mnem": "623110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 48513629,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHFORM",
            "prTexte": "S\u00e9minaires et formations",
            "Description": "",
            "Groupe": "Autres frais",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68117,
                "Mnem": "618510",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8666759,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHCL",
            "prTexte": "Commission garantie \/ de caution (Cr\u00e9dit Logement)",
            "Description": "La souscription d'une garantie mutuelle type \"Cr\u00e9dit Logement\" pour votre pr\u00eat donne lieu au paiement :\r\n- De \"frais de dossier \/ commssion\" qui sont d\u00e9ductibles du r\u00e9sultat imposable et doivent donc \u00eatre comptabilis\u00e9s avec cet article\r\n- D'une participation au fond mutuel de garantie qui est remboursable en partie \u00e0 l'\u00e9ch\u00e9ance et n'est pas d\u00e9ductible. Cette particpation doit \u00eatre saisie comme \"Participation au fond mutuel de garantie (Cr\u00e9dit Logement)\"",
            "Groupe": "Frais d'acquisition",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68113,
                "Mnem": "616110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8630164,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHMUT",
            "prTexte": "Droits de mutations",
            "Description": "Droits de mutation pay\u00e9s \u00e0 l\u2019achat, en cas d\u2019investissement locatif l\u2019ann\u00e9e de la d\u00e9claration. Les frais d'hypoth\u00e8que sont \u00e0 renseigner ici \u00e9galement.",
            "Groupe": "Frais d'acquisition",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68183,
                "Mnem": "635420",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "D\u00e9compte du notaire",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": -66862,
            "prTexte": "D\u00e9compte du notaire",
            "Groupe": "Frais d'acquisition",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": true,
            "CommentRequired": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "DuplicateMonth": false,
            "LinkedArticles": [
                8630164,
                43603676,
                65130695,
                43603675
            ]
        },
        {
            "Oid": 92973473,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHFMG",
            "prTexte": "Fond mutuel de garantie (Cr\u00e9dit logement)",
            "Description": "La souscription d'une garantie mutuelle type \"Cr\u00e9dit Logement\" pour votre pr\u00eat donne lieu au paiement :\r\n- De \"frais de dossier \/ commssion\" qui sont d\u00e9ductibles du r\u00e9sultat imposable et doivent donc \u00eatre comptabilis\u00e9s avec cet article\r\n- D'une participation au fond mutuel de garantie qui est remboursable en partie \u00e0 l'\u00e9ch\u00e9ance et n'est pas d\u00e9ductible. Cette particpation doit \u00eatre saisie comme \"Fond mutuel de garantie (Cr\u00e9dit Logement)\"",
            "Groupe": "Frais d'acquisition",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68113,
                "Mnem": "616110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603676,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHAGACQ",
            "prTexte": "Frais agence",
            "Description": "",
            "Groupe": "Frais d'acquisition",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68123,
                "Mnem": "622600",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": true,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "D\u00e9compte du notaire",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 65130695,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHFACE",
            "prTexte": "Frais de courtage emprunt",
            "Description": "",
            "Groupe": "Frais d'acquisition",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68123,
                "Mnem": "622600",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "D\u00e9compte du notaire",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8630443,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHHONOACQ",
            "prTexte": "Honoraires d'acquisition",
            "Description": "Honoraires du notaire et commission d'agence pay\u00e9s l\u2019ann\u00e9e d\u2019acquisition en cas d\u2019investissement locatif. Les droits de mutation et frais d\u2019hypoth\u00e8que doivent \u00eatre enregistr\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment, dans taxe droits de mutation.",
            "Groupe": "Frais d'acquisition",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68123,
                "Mnem": "622600",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603675,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHHONONOT",
            "prTexte": "Honoraires du notaire",
            "Description": "",
            "Groupe": "Frais d'acquisition",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68123,
                "Mnem": "622600",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "D\u00e9compte du notaire",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 55339263,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHFAINDCOM",
            "prTexte": "Indemnit\u00e9 commercialit\u00e9",
            "Description": "Indemnit\u00e9 vers\u00e9e pour transformer un local d'habitation en local commercial. Cette indemnit\u00e9 est toujours immobilis\u00e9e en augmentation de l'actif immobilier quelle que soit l'option choisie pour les frais d'acquistion.",
            "Groupe": "Frais d'acquisition",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 559812,
                "Mnem": "628800",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": true,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603724,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHMRVASS",
            "prTexte": "Assurance v\u00e9hicule",
            "Description": "Ces d\u00e9penses sont d\u00e9ductibles au prorata des km parcourus dans le cadre de l'activit\u00e9. Pr\u00e9ciser en commentaire le nombre de km total ainsi que le nombre de km parcourus pour les besoins de l'activit\u00e9 de location meubl\u00e9e.",
            "Groupe": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68113,
                "Mnem": "616110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603677,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHMRVCAR",
            "prTexte": "Carburant",
            "Description": "Les frais de carburant peuvent au choix \u00eatre pris en compte aux frais r\u00e9el ou suivant le bar\u00eame disponible sur https:\/\/bofip.impots.gouv.fr\/bofip\/2095-PGP. Le bar\u00eame applicable aux salari\u00e9s n'est pas utilisable en location meubl\u00e9e. En cas d'utilisation du bar\u00eame, indiquer en commentaire le nombre de km parcourus, la puissance du v\u00e9hicule et le type de carburant.",
            "Groupe": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68079,
                "Mnem": "606200",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603725,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHMRVENT",
            "prTexte": "Entretien v\u00e9hicule",
            "Description": "Ces d\u00e9penses sont d\u00e9ductibles au prorata des km parcourus dans le cadre de l'activit\u00e9. Pr\u00e9ciser en commentaire le nombre de km total ainsi que le nombre de km parcourus pour les besoins de l'activit\u00e9 de location meubl\u00e9e.",
            "Groupe": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68109,
                "Mnem": "615510",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 0.01,
            "DocRequired": true,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8755311,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHMRDEPL",
            "prTexte": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Description": "Bar\u00e8me carburant ou tickets essence, parking, p\u00e9age, train, etc.",
            "Groupe": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68137,
                "Mnem": "625100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603726,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHMRHEB",
            "prTexte": "H\u00e9bergement",
            "Description": "",
            "Groupe": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68137,
                "Mnem": "625100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 75520586,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHMRVLOC",
            "prTexte": "Location de v\u00e9hicule",
            "Description": "",
            "Groupe": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68105,
                "Mnem": "613510",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603678,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHMRPEAGE",
            "prTexte": "P\u00e9age \/ parking",
            "Description": "",
            "Groupe": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68137,
                "Mnem": "625100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 47046304,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHMRREST",
            "prTexte": "Restaurant",
            "Description": "",
            "Groupe": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68141,
                "Mnem": "625710",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 43603679,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHMRTRAIN",
            "prTexte": "Train ou avion",
            "Description": "",
            "Groupe": "Frais de d\u00e9placement et de r\u00e9ception",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68137,
                "Mnem": "625100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 98810414,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHCSEXPCF",
            "prTexte": "Cotisations sociales facultatives (Madelin)",
            "Description": "",
            "Groupe": "Cotisation sociales de l'exploitant (URSSAF ou SSI)",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68299,
                "Mnem": "646200",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": true,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 61344899,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHCSEXPRG",
            "prTexte": "Cotisations sociales r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral",
            "Description": "Saisir les cotisations totales pay\u00e9s. La CSG et la CSG non d\u00e9ductible seront calcul\u00e9es automatiquement.",
            "Groupe": "Cotisation sociales de l'exploitant (URSSAF ou SSI)",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68283,
                "Mnem": "646110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": true,
            "PeriodeRequis": true,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 63862904,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHCSEXPAPPEL",
            "prTexte": "Appel de cotisations s\u00e9curit\u00e9 sociale des ind\u00e9pendants",
            "Description": "Saisir le montant total pay\u00e9 pour chaque appel. Pour r\u00e9gulariser les cotisations de l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente, se rendre dans l'onglet cloture-soumission \/ Cotisations sociales SSI.",
            "Groupe": "Cotisation sociales de l'exploitant (URSSAF ou SSI)",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67851,
                "Mnem": "434110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": true,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8755326,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHCS",
            "prTexte": "Charges sociales sur salaires vers\u00e9s",
            "Description": "Montant pay\u00e9 aux organismes sociaux (charges sociales salariales et patronales). Ne concerne que les charges pay\u00e9es sur des salaires \u00e0 l'exclusion des charges sociales de l'exploitant.",
            "Groupe": "Salaires",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68251,
                "Mnem": "645100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Salaires",
            "DuplicateMonth": true
        },
        {
            "Oid": -82806,
            "prTexte": "Salaires",
            "Groupe": "Salaires",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "CommentRequired": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "DuplicateMonth": true,
            "LinkedArticles": [
                8755326,
                8755312
            ]
        },
        {
            "Oid": 8755312,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHSA",
            "prTexte": "Salaires Vers\u00e9s",
            "Description": "Salaire net. En cas de d\u00e9claration CESU par exemple. Montant indiqu\u00e9 sur le bulletin de paie (prestations de m\u00e9nage ou accueil entr\u00e9e\/sortie des lieux, etc.)",
            "Groupe": "Salaires",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68199,
                "Mnem": "641100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Salaires",
            "DuplicateMonth": true
        },
        {
            "Oid": 8630289,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHIT",
            "prTexte": "Autres Imp\u00f4ts et taxes",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 150,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482939,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Contribution Sociale G\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e (CSG)",
            "Description": "Les pr\u00e9l\u00e9vements sociaux pay\u00e9s en pr\u00e9sence d'un b\u00e9n\u00e9fice ne sont pas d\u00e9ductibles du r\u00e9sultat de l'activit\u00e9.",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 560182,
                "Mnem": "108000",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 1483344,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHCFE",
            "prTexte": "Cotisation Fonci\u00e8re des Entreprises (CFE)",
            "Description": "Vous \u00eates normalement exon\u00e9r\u00e9 la 1\u00e8re ann\u00e9e d\u2019activit\u00e9. Vous devez cr\u00e9er un compte professionnel et r\u00e9gler l\u2019avis d\u2019imposition directement sur votre compte.A ne pas confondre avec la taxe fonci\u00e8re qui est une autre taxe",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68171,
                "Mnem": "635110",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": true,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482941,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Droits de donation non d\u00e9ductibles",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68183,
                "Mnem": "635420",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482940,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Droits de succession d\u00e9ductibles",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68183,
                "Mnem": "635420",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482811,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Imp\u00f4t sur le revenu (IR)",
            "Description": "Non d\u00e9ductible de la d\u00e9claration LMNP. Il n'est pas n\u00e9cessaire de renseigner ce montant",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 560182,
                "Mnem": "108000",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559714,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHIMP",
            "prTexte": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482947,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Participation pour le financement de l'assainissement collectif (PFAC)",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482942,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Plus value immobili\u00e8re",
            "Description": "Imp\u00f4t personnel non d\u00e9ductible",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 560182,
                "Mnem": "108000",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482944,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Redevance TV",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482946,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Taxe d'am\u00e9nagement",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": true,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482948,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Taxe d'assainissement",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 37432702,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHTH",
            "prTexte": "Taxe d'habitation",
            "Description": "Imp\u00f4t personnel non d\u00e9ductible",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8630199,
            "Masked": true,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Taxe d'habitation",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 8630206,
            "Masked": false,
            "Mnem": "CHTS",
            "prTexte": "Taxe de s\u00e9jour",
            "Description": "La taxe de s\u00e9jour n\u2019est pas consid\u00e9r\u00e9e comme une recette. Vous la collectez et la reversez. Elle vient en d\u00e9duction de vos loyers. Vous pouvez la saisir ici et nous appliquerons le traitement comptable adapt\u00e9",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68591,
                "Mnem": "708810",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482943,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHTEOM",
            "prTexte": "Taxe enl\u00e8vement des ordures m\u00e9nag\u00e8res (TEOM)",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Taxe fonci\u00e8re",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": -40860,
            "prTexte": "Taxe fonci\u00e8re",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": true,
            "CommentRequired": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "DuplicateMonth": false,
            "LinkedArticles": [
                33482943,
                8630183
            ]
        },
        {
            "Oid": 8630183,
            "Masked": true,
            "Mnem": "CHTF",
            "prTexte": "Taxe fonci\u00e8re",
            "Description": "Le montant se trouve sur l\u2019avis de taxe fonci\u00e8re. Si vous avez quitt\u00e9 le bien en cours d\u2019ann\u00e9e, vous pouvez la d\u00e9duire au prorata de la p\u00e9riode d\u2019activit\u00e9 LMNP. A ne pas confondre avec la CFE qui est une autre taxe",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": true,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Taxe fonci\u00e8re",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 37091787,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Taxe petites surfaces (article 234 CGI)",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 33482945,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Taxe sur les logements vacants (TLV)",
            "Description": "",
            "Groupe": "Imp\u00f4ts et taxes",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68175,
                "Mnem": "635130",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 62420997,
            "Masked": true,
            "Mnem": "LOCCHL",
            "prTexte": "Charges locatives",
            "Description": "",
            "Groupe": "Sous location",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 559807,
                "Mnem": "614100",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Sous location",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": -20666,
            "prTexte": "Sous location",
            "Groupe": "Sous location",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "CommentRequired": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "DuplicateMonth": false,
            "LinkedArticles": [
                62420997,
                62420957
            ]
        },
        {
            "Oid": 62420957,
            "Masked": true,
            "Mnem": "LOCLOY",
            "prTexte": "Location immobili\u00e8re",
            "Description": "",
            "Groupe": "Sous location",
            "Famille": {
                "Oid": 559695,
                "Mnem": "JD2M_DEPENSE",
                "Code": 1
            },
            "Compte": {
                "Oid": 68103,
                "Mnem": "613210",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": 150,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "Sous location",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 51644502,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMMOAMPI",
            "prTexte": "Am\u00e9nagement pi\u00e8ce suppl\u00e9mentaire",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 15,
            "DureeMaxi": 50,
            "DureeDefaut": 20,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 72564328,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMMOAMEX",
            "prTexte": "Am\u00e9nagements exterieurs",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67673,
                "Mnem": "218100",
                "Case": "456\/546\/Installations g\u00e9n\u00e9rales agencements divers"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 5,
            "DureeMaxi": 30,
            "DureeDefaut": 10,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 1479063,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOAMEC",
            "prTexte": "Am\u00e9nagements int\u00e9rieurs",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 12,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559850,
            "Masked": true,
            "Mnem": "IMOAMEN",
            "prTexte": "Am\u00e9nagements int\u00e9rieurs",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67673,
                "Mnem": "218100",
                "Case": "456\/546\/Installations g\u00e9n\u00e9rales agencements divers"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 54201553,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Ascenseur",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 4352,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 10,
            "DureeMaxi": 40,
            "DureeDefaut": 25,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 2922556,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOAUT",
            "prTexte": "Autres petits \u00e9quipements",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 559697,
                "Mnem": "JD2M_IMMO",
                "Code": 2
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67705,
                "Mnem": "218400",
                "Case": "476\/566\/Autres immobilisations corporelles"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": true,
            "DureeMini": 3,
            "DureeMaxi": 10,
            "DureeDefaut": 5,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 52641569,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Cave - part gros oeuvre",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 4352,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 30,
            "DureeMaxi": 100,
            "DureeDefaut": 75,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 52641568,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Cave - part terrain",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67651,
                "Mnem": "211550",
                "Case": "426\/516\/Terrains"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 69632,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": -1,
            "DureeMaxi": -1,
            "DureeDefaut": -1,
            "DureeRequis": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559853,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOCHAU",
            "prTexte": "Chauffage",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 5,
            "DureeMaxi": 40,
            "DureeDefaut": 20,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 2922555,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOCUI",
            "prTexte": "Cuisine \u00e9quip\u00e9e",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 559697,
                "Mnem": "JD2M_IMMO",
                "Code": 2
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67705,
                "Mnem": "218400",
                "Case": "476\/566\/Autres immobilisations corporelles"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 8,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 8,
            "DureeMaxi": 12,
            "DureeDefaut": 10,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 56866305,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMMOEMP",
            "prTexte": "Droit bail emphyt\u00e9otique sur terrain",
            "Description": "Si le terrain ne vous appartiens pas mais que vous \u00eates titulaire d'un bail emphyt\u00e9otique ou d'un droit sur une part d'un tel bail.",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 1476289,
                "Mnem": "208100",
                "Case": "416\/506\/Incorporelles"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 8192,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 1,
            "DureeMaxi": 99,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 2922531,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOELM",
            "prTexte": "Electrom\u00e9nager",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 559697,
                "Mnem": "JD2M_IMMO",
                "Code": 2
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67705,
                "Mnem": "218400",
                "Case": "476\/566\/Autres immobilisations corporelles"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 2,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 3,
            "DureeMaxi": 9,
            "DureeDefaut": 6,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559849,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOETAN",
            "prTexte": "Etanch\u00e9it\u00e9",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 25,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 14216353,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Facade",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 2794069,
            "Masked": true,
            "Mnem": "IMOFCO",
            "prTexte": "Factures de construction",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 559697,
                "Mnem": "JD2M_IMMO",
                "Code": 2
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67713,
                "Mnem": "231800",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": -1,
            "DureeMaxi": -1,
            "DureeDefaut": -1,
            "DureeRequis": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559851,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOGROS",
            "prTexte": "Gros oeuvre",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 5,
            "DureeMaxi": 99,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 31261843,
            "Masked": true,
            "Mnem": "IMOENC",
            "prTexte": "Immobilisation en cours",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 559697,
                "Mnem": "JD2M_IMMO",
                "Code": 2
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67705,
                "Mnem": "218400",
                "Case": "476\/566\/Autres immobilisations corporelles"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559848,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOELEC",
            "prTexte": "Installation \u00e9lectrique",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 15,
            "DureeMaxi": 40,
            "DureeDefaut": 30,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 7630331,
            "Masked": true,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Logement non inscrit au bilan",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 560182,
                "Mnem": "108000",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": -1,
            "DureeMaxi": -1,
            "DureeDefaut": -1,
            "DureeRequis": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 26675983,
            "Masked": true,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Mobile Home",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559722,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOMOB",
            "prTexte": "Mobilier",
            "Description": "Mobilier achet\u00e9 \"dans\" l'activit\u00e9.",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 559697,
                "Mnem": "JD2M_IMMO",
                "Code": 2
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67705,
                "Mnem": "218400",
                "Case": "476\/566\/Autres immobilisations corporelles"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 1,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 3,
            "DureeMaxi": 10,
            "DureeDefaut": 5,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 54846072,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Nue propri\u00e9t\u00e9 (Pas inscrite au bilan)",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 560182,
                "Mnem": "108000",
                "Case": ""
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": -1,
            "DureeMaxi": -1,
            "DureeDefaut": -1,
            "DureeRequis": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 28682449,
            "Masked": true,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Nue-propri\u00e9t\u00e9",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": null,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 52641621,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Parking - part gros oeuvre",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 4352,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 30,
            "DureeMaxi": 100,
            "DureeDefaut": 75,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 52641574,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Parking - part terrain",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67651,
                "Mnem": "211550",
                "Case": "426\/516\/Terrains"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 69632,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": -1,
            "DureeMaxi": -1,
            "DureeDefaut": -1,
            "DureeRequis": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 59038714,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMMOPISC",
            "prTexte": "Piscine",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 10,
            "DureeMaxi": 40,
            "DureeDefaut": 20,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559852,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOPLOM",
            "prTexte": "Plomberie",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 10,
            "DureeMaxi": 40,
            "DureeDefaut": 20,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559723,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOTERR",
            "prTexte": "Terrain",
            "Description": "Il faut toujours laisser un composant terrain, qui correspond au foncier. Cela n\u2019est pas li\u00e9 au fait d\u2019avoir un jardin.",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67651,
                "Mnem": "211550",
                "Case": "426\/516\/Terrains"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 65536,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": -1,
            "DureeMaxi": -1,
            "DureeDefaut": -1,
            "DureeRequis": false,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 12976792,
            "Masked": false,
            "Mnem": "",
            "prTexte": "Titre de soci\u00e9t\u00e9 coopr\u00e9rative",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 8192,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559724,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOTOIT",
            "prTexte": "Toiture",
            "Description": "",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67657,
                "Mnem": "213150",
                "Case": "436\/526\/Constructions"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 0,
            "DureeMaxi": 0,
            "DureeDefaut": 25,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 559721,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMOTRAV",
            "prTexte": "Travaux",
            "Description": "D\u00e9pense augmentant la valeur du bien, ou sa dur\u00e9e d\u2019usage dans le temps",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 559697,
                "Mnem": "JD2M_IMMO",
                "Code": 2
            },
            "Compte": {
                "Oid": 67673,
                "Mnem": "218100",
                "Case": "456\/546\/Installations g\u00e9n\u00e9rales agencements divers"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 256,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 5,
            "DureeMaxi": 30,
            "DureeDefaut": 10,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        },
        {
            "Oid": 1476276,
            "Masked": false,
            "Mnem": "IMMOUSU",
            "prTexte": "Usufruit",
            "Description": "Si vous d\u00e9tenez uniquement l\u2019usufruit, seule la valeur de l\u2019usufruit sera amortissable (en fonction de l\u2019\u00e2ge et du sexe de l\u2019usufruitier)",
            "Groupe": "",
            "Famille": {
                "Oid": 634839,
                "Mnem": "JD2M_COMPOSANT",
                "Code": 4
            },
            "Compte": {
                "Oid": 1476289,
                "Mnem": "208100",
                "Case": "416\/506\/Incorporelles"
            },
            "NonLiee": false,
            "DocPrixMin": -1,
            "DocRequired": false,
            "ImmoAjout": false,
            "ImmoGroupe": 8192,
            "ImmoPrixMini": 600,
            "CommentRequired": false,
            "DureeMini": 1,
            "DureeMaxi": 99,
            "DureeDefaut": 0,
            "DureeRequis": true,
            "ModeAvance": false,
            "ExploitantRequis": false,
            "PeriodeRequis": false,
            "ImmoAide": "",
            "GroupeSaisie": "",
            "DuplicateMonth": false
        }
    ],
    "locale": "fr-fr",
    "langue": "fr",
    "version": "1.9.8"
}